四月是你的謊言vs末日時在做什麼?

你地中意邊套多d?

四月是你的謊言

末日時在做什麼

鐘意四月多數睇開韓劇

搭單問睇完依兩套喊咗算唔算正常?

why? 咁中意末日時睇開咩劇

クトリ

日漫

正常

原來係咁

負皮是比樓豬的

末日好d
4月如果設定高中生我會投入好多
中學雞邊有可能咁成熟

其實投四月果d有無睇過另一套 好似另一套出名好多 但我覺得兩套音樂 畫面都好正

ok -1

末日動畫完全唔知講乜 啲節奏好怪

留名睇正負評

長d就好 好想睇第二季 聽講男主 白毛未死

末日喊到我仆街

要睇番d療愈番補血

四月係全世界嚟計先係出名好多
你自己睇myanimelist d views同recommendations
而家歐美啲YouTuber仲係推介人睇四月做入門
Netflix同其他平台動畫點播第一
同音樂有關嘅第一時間就會諗呢套

另一套連係日本都唔夠砌，點同四月比，過哂氣

我知其實末日時唔差 第三集分別時已經有d情緒

啱啊 四月真係好多鬼佬都有睇

不過講真
其實劇情真係一般韓劇
最主要係畫面精良，音樂考究
啱啱好打得入世界市場

啲歌好聽 畫面又靚
真係好啱啲人入坑睇
劇情我就覺得 都係正常展開

一套校園系 一套世界系 冇得直接比較